[有圖] 如果狼隊成功站穩第五位

目前狼隊同曼聯同得49分
如果曼聯喺餘下聯賽失分
狼隊可能會取得歐聯席位

英超的臉都畀你丟光

冇人
自推

真係冇人咩

再自推

p牌真係冇人權

樓主五毛
請勿回覆 謝!

你都係p牌

咁努力竟然沉左
成班仆街去曬睇波

是！

比人買走哂d人，有鬼得踢咩

唔緊要有武球王
愛斯賓奴降班買得

唔是呀清